蔣囝出6c信既話會唔會係許業行收

好似當年百萬份報告人都畀信牙租甘